其實麻友係一個好女仔

大家要好好珍惜

做雞都係搵食姐 犯法呀？

岩

.